返中銀火炭shuttle bus一問

想知返工由藍田去火炭同放工由火炭出返去個時間係點？有幾多班？

88x 唔好咩

有冇靚女介紹
起隔黎返工

本身唔係藍田住

有冇人知

返工唔知
放工得一班，大概6:40左右到地鐵站

到邊度地鐵站？咁多人返個度點解得一班

藍田mtr
另外仲有幾班去唔同地方